投完票唔好同站外人講嘢

各位巴絲,記得投完票之後唔好同聲稱係民研機構嘅人士講嘢
香港民研send咗個email比我，表明唔會做站外調查

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推一推先

佢地幫建制派做嘢，唔好理佢地

直接同佢哋講投左淫賤聯咪得囉

點解up唔到圖

唔好理佢地

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票